屌你老母 而家參選選港姐嗰啲係咪大陸人嚟㗎

好心加句慎入啦

幅射實真係害人不撚淺

行番亞視條路係咁架啦

紅裙其實幾靚

平時有得ps，以為自己真係好靚

........

大面小甜甜其實ok ar

哪裡來的自信

年年都等呢一日 😂😂

哪裏來的自信啊

一年一度自信心大賽

信心比賽又到

做乜鳩？
咁樣都夠膽去選

新一代塊面皮幾時變得咁厚

小甜甜 算正常喎 雖然唔係靚 但拎佢同d極品比好似誇張左

皇后像賓妹咁嘅樣，你真識食

岩岩食飽飯架屌你